+++
 title = "Хакатон Sovcombank Team Challenge 2022"
 date = 2022-10-13T07:01:45Z
 description = "%D0%A5%D0%B0%D0%BA%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BD%20Sovcombank%20Team%20Challenge%202022"
 [extra]
 preview_img ="https://objectstorage.eu-frankfurt-1.oraclecloud.com/n/frctqqona9qo/b/bucket-20220204-1012/o/adminka/tl19zu0dm663i4o4ui5tl19zu0dmynw4b790ce2d24ac-SCB_Team_16x9.png"
 tags ="# #мероприятия"
+++
Хакатон Sovcombank Team Challenge 2022

 
🚀 Прими участие в командном онлайн-соревновании Sovcombank Team Challenge 2022 от Совкомбанка и «Сколково» с общим призовым фондом в 800 000 рублей.

К участию приглашаются разработчики, продакт-менеджеры, дизайнеры, аналитики и DevOps-специалисты.
Задача соревнования — разработка приложения для проведения операций на финансовом рынке.

Мероприятие пройдет с 18 по 23 ноября 2022 и будет состоять из нескольких этапов:
✅ до 13 ноября - прием заявок для участия в хакатоне;
✅ 8 ноября – онлайн Q&A-сессия, на которой организаторы подробно расскажут о задаче и ответят на вопросы;
✅ 19-20 ноября - основной этап хакатона. Серия чекпоинтов с экспертами;
✅ 23 ноября закрытие хакатона и награждение победителей.

👉 Создавай команду или присоединяйся к уже сформированной. Успей подать заявку на участие до 13 ноября по ссылке: https://cnrlink.com/scbteamchallenges

Регистрируйся, побеждай, обменивайся опытом с экспертами, получи интересный кейс в портфолио и стань частью команды Совкомбанка.

Автор публикации: Александр Березняк
  

 #мероприятия


https://cnrlink.com/scbteamchallenges